點解LoL 咁紅？

唔係應該槍game 多人玩的嗎？

認真答：夠簡單
感覺上冇咁血腥

同埋有好多人有motion sick係玩唔到槍game

槍game先悶

因為唔洗錢 真係好講合作

玩過就明 選角已經有影響

要冇語音下有默契又係好難

槍game冇腦game

每一個決定都影響緊好多野囉

玩到高階真係每條路都要好小心

有香港之星TOYZ打響頭炮

同類型
我覺得信長好玩好多

因為免費

槍game太chur 太廢既話又會晒時間等黑白

lol你廢極都可以農下兵打下怪
出坦又可以無腦玩

btw 其實以前online game最好玩 不過冇晒

免費驚
低中高端都玩得
要求電腦配置極低

比起s3-s5 已經小左好多人啦

轉晒手機
手機太方便

可玩性同複雜D
啊市/隊友供裝比本多真田
ALL IN 出兵
ALL IN 上忍
竹中偷塔
殺馬偷裝
偷錢拍馬
我仲好掛住11.2B嗰時

複雜啲好玩啲 所以佢唔夠LoL紅

其他game有外掛同走場問題，
特別係槍game成日死咗都唔知咩事，點玩

太複雜又吸引唔到人既
你咁講aoc仲考合作
lol 計到岩岩好

騰訊呀嘛 紅到仆街

你講到LoL好似唔使技術咁
槍game廢極夠可以放煙效炸放閃cover
呢類內容 完全冇討論價值 完

太多走場狗

LOL以前(2006-2010)係mmoprg稱霸既年代,mmorpg特色係課金買屬性,好多人無錢玩比人虐咪去咗玩D競技game

同意 啲人一唔夠打就走場

好玩lo 雖然依家越黎越差

因為LOL免費得嚟更新速度快,新手唔識打正規都有ARAM/棋玩
同埋角色造型大眾化,中二病小學雞有劫,犽宿,女仔要可愛有悠咪,安妮,環保撚有埃爾文,茂凱
好多槍GAME都係雷聲大雨點小,出個陣又話超越LOL點點點,之後都因為營運垃圾而留唔住人

等槍game冇外掛再講

槍game排親實力都唔平衡 LOL平衡好多

玩悠咪附著係隊友身上
唔洗控制
然後去youtube睇片
咁就贏左鋪積分

槍game唔洗用腦

要計既lol一樣咁多戰術

41分推
131分推
BD
TP夾人
斷兵
偷爆

更加未計唔同裝同唔同英既玩法仲有戰術配合

我覺得信長度平衡度太低，
少部份英雄太屈機

奶共咪紅

因為死班死窮撚唔想比錢又要學人打機 之前讀書成班垃圾淨係識玩免費驚同download盜版驚

免費game嚟講
Warframe世界第一

論技術的確係比fps低好多
打lol廢極都可以殺到人食到兵
但fps廢 係真係唔會享受到個遊戲

見到對面揀啲屈機英都唔係幾想玩

lol係支那game咪紅囉

槍驚 玩到上去 真係睇住條友視角都唔知佢掛定真係勁 個個開小小 又識扮

認真答你 電腦要求低 macbook都玩到
算易入手 又色彩繽紛啲英又靚
同班frd鳩玩為開心又得
最緊要有技術既人成個人飄飄然 其他人可以睇到感受到
加上隻驚食正電競條水 睇人玩唔會好似csgo pubg咁悶
加上佢勁用心請gidle imagine dragons個啲年年同佢出歌
加上佢啲動畫勁撚好睇 隻驚收皮出動畫應該都夠佢玩多幾年

除左遊戲平衡做得差同隻驚多垃圾(隻隻都多) 佢營運得好過其他game好多 咁紅真係抵佢既

我覺得無咩外掛呢個都係佢紅之一
槍GAME主要都係太多外掛 導絕唔到

AOC 係RTS類，難學難精 (黑封城帝快 爆經 控兵 都有排學，地形次次都唔同）

MOBA類近年興起，比RTS少要multi-tasking 同數字既觸角
比起FPS冇咁要求反應力，所以較易入屋，仲多左女仔玩

信長好玩好撚多比400都要扣你300

街場技術差咁大，打團有棄保根本唔怕比英屈

因為有deer

。。。 你講既信長全部都有

信長真係輸在太複雜 冇諗到玩家心態

我來打機要咁複雜做咩

主因係免費
其次唔追求積分排名
隨時HEA打都OK

係呢樣qq好識捉心態

見到lol太長時間轉手機版上

用玩家心態去調節

有觀念果d隔一排再打番都勁

唔洗追lv晒錢課金

依家LoL都黃昏啦
不過難怪 已經玩左咁多年
最近出d英又冇特色 skin又中國化/冇新concept 提唔起勁再玩落去

信長係輸無大平台捉mh

個個等手機版

返工果d仲有市場

你見傳說王者仲好多人玩

在職有財力課金 雖然買皮膚唔知有冇好買

我覺得仲keep到有一部分係因為比賽算好睇
你見槍game比賽都幾悶下

最重要係LOL少外掛 幾好玩都總會有天玩到悶

係度話槍Game垃圾 無戰略 睇黎就真係無認真玩過
自己唔鐘意既就踩左先
FPS 死症咪又係外掛 連比賽都夠膽用就知啦

LOL係台港澳當初紅係因為佢解決左war3信長MH同走場問題姐
仲有TPA贏左 d人咪玩下囉

5個可以for fun 輕鬆玩下 個系統識俾返D差唔多實力既人你 全中一場又快

你覺得比錢買裝既game 好好玩咩

話信長好玩d基本都on9
睇下d 比賽片 黎黎去唔超過廿隻英
對線0技巧 沖出去落石電卷刷兵之後刷cp 重複十幾廿分鐘 之後又MH 又走場 成個系統本身就有缺陷

11.2B 仲要幾年唔更新 成班固步自封唔玩新板 隻game 冇變化咪冇人玩

Lol 紅因為小外掛 玩NG 都可以開心玩 連線算穩定

玩Fps 又多外掛 入場門檻又高

玩MMO 又燒時間 有d仲要瘋狂課金 仲要有外掛 仲要睇營運心情 好多MMO 話關就關

門檻低 操作上得幾個制要用

細路哥都可以好快上手

Season 2 tpa 攞世界冠軍 令到啲𡃁仔覺得要成名唔難

雖然要玩到上高階好難 但容易入場係吸引人最大原因

你諗下韓仔稱霸嘅starcraft 要上手幾撚難

LOL個位捉得好準
乜都有啲 但又唔會太盡
簡單講連技方面
信長連技真係好考經驗同手速 慢小小或者禁完數字鍵番去左邊禁錯技都可以直接收皮
但係你話LOL冇連技？其實又唔係 只係對玩家需求唔大 攞到平衡 廢嘅都玩到同時勁嘅又有成功感

環保撚有埃爾文,茂凱

1. 有中文
2. 免費
3. 羊群心理

你講信長比賽
咁比賽梗係玩啲勁嘅易配合嘅英架啦
唔通平時都剩係玩死嗰啲英咩
然後你講LOL又講番ng
咁你講撚晒啦
不過你講走場mh依啲真係冇得講 死症黎

咁咪唔平衡 比賽你睇下隊隊都有新bp
外圍賽出既陣容 決賽又未必出 唔會兩三套套路打幾年先

太複雜只會令到新手卻步

lol都多外掛， 不過就算有外掛都好
實力差太遠都拉近唔到距離

最主要係dota2一開始收錢

成日玩到冇野好玩升一級又耐

FPS嚟講R6世界第一

以前算最簡單既moba 爽game 而家越改越難

依點其實官方都難做
唔改又會冇新意 季季改又流失一班舊玩家

比賽唔平衡 =/= ng唔好玩
你講信長就拉比賽講 但係講LOL就講ng好玩 又唔見你講信長講街場好唔好玩....（撇開mh同走場）

講緊班玩家 玩左十年11.2B 都唔化 宜家仲吹奏緊11.2B 11.2B 既缺點唔平衡一直冇修復過咪冇人玩
點解講NG NG 姐係娛樂型玩家 最重遊戲性同新鮮感 十年唔更新game末落是常識吧
根本11.2b 就係一班食古不化既玩家 自己搞死隻game
11.2c 只係將 +5 力敏智 既中立物品改左去溫泉有得賣 價錢一樣 就唔撚玩真係cls

其實都係
以前我都唔明點解冇人肯接受新版
焗住一齊玩11.2b

槍game先食技術同配合
On9

利申 有玩lol

我玩到16.幾 d人仲玩緊11.2B 唔悶就假
當年war3 最好玩都係fate/sn 可惜門檻太高 真。兢技遊戲黎

其實點解冇人中意玩戰略GAME?
AOC個D好似都好少人玩咁

講複雜DOTA仲複雜啦 信長連反補都冇
係得港台先會拎信長呢隻垃圾打飛機

以前玩War3 DOTA

行出去 子彈都未射就比人爆左頭 跟住黑畫面睇人玩 無限LOOP

過左黃金時期依家班後生都唔識
再加上無乜廠整戰略GAME
話時話4幾時出?

太複雜 玩係好玩 直頭覺得aoc係最平衡

4打4要考慮好多野同戰術

不過要花大量時間練技巧

香港地唔洗搵食咩

同埋打太耐啦 高手過招

要打成1-2個鐘 除非封快

打打下一個走場都死

環保撚笑左

講到競技game好低賤
俾窮撚玩咁
不過我認同用技術打贏課金仔有成就好多
大家起跑點一樣
用錢淨係買到skin

其實AOC 出到好似LOL 咁有rank 幫你按積分分隊
可能會好D

其實以前魔獸咁多小遊戲都好低門檻 又好玩又多人整圖 但係就係唔明點解冇人玩

你叫d人玩好LOL控好一隻佢地已經覺得好高技術好勁
更何況同時控咁多野
真係覺得韓仔starcraft好撚勁

點解香港DOTA 無人玩
點解咁多人推LOL

依嫁都係圍內自己FD玩
不過我地唔係打AOC, 我地厭AOC人口太少 中意打大戰爭
場場打親都係2千兵打2千兵
不過一場要打勁耐, 如果地型問題, 會打4個中都仲係拉鋸緊 經常都係因為太夜平手GG就算
有試過吸新手玩, 但個個都厭太長時間驚左唔玩
點會好似以前咁 有時間肯坐定定玩

一來 連線唔係穩定 果時和記撞HKBN 直接收擋
二來 畫質問題

記得果時玩滑雪可以笑成日

MMORPG 係依啲game喎...
乜咁多玩開垃圾game嘅傻鳩成日將普通連線對戰拉埋MMORPG 一齊講

玩開垃圾垃圾港澳台所謂Online game就講到MMO全部都係好似你哋玩嗰啲垃圾咁
你哋玩開垃圾game係你問題.但唔好嘗試將白講成黑...乜撚嘢mmorpg特色係課金買屬性...正常game俾一個月費就無限任玩任砌, raid encounter / dungeon run / RvR 全部講時間實力,

死傻鳩真正有資格稱做MMO 係依啲喎, 睇你9噏10成10你都係玩開垃圾game俾人虐待走去玩競技果咋

.......廢極都可以放閃...
但係會teamflash

都唔知你UP乜春,我玩rpg係虐人唔係比人虐

MMORPG 魔獸世界係經典, 不過依嫁變左共雪不了
以前叫親D人玩都話要比月費唔肯玩..
但又肯比幾千蚊玩手機GAME
講緊月費一年都係港紙$1440到

戰棋好有心思

DE 有得有RANK 啦

耐玩性唔高 大部分人玩幾次就唔會再開張map

MMORPG 係依啲game喎...
乜咁多玩開垃圾game嘅傻鳩成日將普通連線對戰拉埋MMORPG 一齊講
死傻鳩真正有資格稱做MMO 係依啲喎, 睇你9噏10成10你都係玩開垃圾game俾人虐待走去玩競技果咋

玩開垃圾港澳台所謂Online game就講到MMO全部都係好似你哋玩嗰啲垃圾咁 , 乜撚嘢mmorpg特色係課金買屬性..
.正常game俾一個月費就無限任玩任砌, raid encounter / dungeon run / RvR 全部講時間實力,

MMORPG 係依啲game喎...
乜咁多玩開垃圾game嘅傻鳩成日將普通連線對戰game 拉埋MMORPG 一齊講
死傻鳩...真正有資格稱做MMO 係依啲喎, 睇你9噏, 10成10你都係玩開垃圾game俾人虐待走去玩競技果咋

玩開垃圾港澳台所謂Online game就講到MMO全部都係好似你哋玩嗰啲垃圾咁 , 乜撚嘢mmorpg特色係課金買屬性..
.正常game俾一個月費就無限任玩任砌, raid encounter / dungeon run / RvR 全部講時間實力,

以前有啦

aoc唔耐啦 d高手玩封快 唔會等咁多人口

先打亂你前期 除非又係對番高手

要好似lol 咁 幫你隨機分隊 唔係自己揀房 揀隊友喎

支那Game

AOC DE